大家入黎比下意見

有朋友同佢男朋友拍左3年拖 男方同女方都係同年大家都係20出頭 最近大家開始傾將來但傾唔掂分手了 但前提大家之前都相安無事 不過係少見左啲姐

男方唔想結婚生BB 但女方想要 但唔係呢一刻聽佢講好似係4-5年後

男方就話：呢一刻真係唔想要 到時都唔知想唔想要 唔想去到女方29/30歲先話唔想結唔想要 到時就真係哂左女方啲青春
但就算女方之後想點樣傾諗辦法去解決 男方都唔肯改變[black] [/black]

咁究竟價值觀唔同係咪一段感情的大忌 定係男方一早想分手只不過咁岩有呢件事可以借題發揮

佢問左呢個問題好多次 但真係唔知男仔角度係點諗 所以各位巴絲比下意見

男仔未玩夠

點解唔想結婚?

條仔想中出第二條女

真愛也有現實面

不是誰情願 就能夠解決

好似話就算結左婚都可以離婚 無必要

我都有咁同佢講 佢唔信

可能大大下一齊得耐就會想結咖啦

你的朋友就是你

我都想 單身左廿幾年